依家睇戲次次都用兩倍速

冇兩倍速睇唔完啲戲
有冇人同我一樣

on9

睇av得唔得

癡線

有D戲節奏好慢, 冇乜時間睇, 唯有咁做.

咁你打飛機用唔用兩倍速